又有花生食啦~連登又有扮黃搵食連白色TEE都要抄台灣

話說有位連登仔開左個POST

條仆街講到自己好比心機設計，D圖大約係咁

點之好快比一位叫HOW既巴打搵到原來係抄襲台灣品牌goopi
人地台灣正版係咁

係咪好撚似呢不過佢堅持唔係抄

仲串原版設計差到成條裙咁

咁差都抄仲要幫人改良真係辛苦你啦
之後仲有巴打好心比機會佢

點知UP撚左張簡體字既小畫家圖話係設計圖
即刻比巴打屌到開花

即係成件Tee抄襲台灣品牌設計再拎到中國工廠生產再返落返香港扮黃

果然好注重細節,大家準備課金未

推呢個

是咁的，我創立咗個(抄襲人地嘅)時裝品牌 (2)

比次機會啦